90後的你，有甚麼給八十歲的老人家？

藍絲廢老，幾時醒呀你地？
有咩事兩腳一伸，受苦係我地呢班90後00後
得罪講世，個將來係我地年青人
我地點揀，有咩事，都係自己負責任，
你地無資格指指點點我地

其實唔只八十歲，講緊全香港成班藍絲廢老